**Buzzy.** Tiene un bemol en Mi

**My Funny Valentine.** Como empieza con un Re, pues no hay mas remedio que tocarlo con los dos registros

**Blue Bossa.** en los compases 9 al 11 lleva unos bemoles en Mi y en La OJO ESTAN QUITADOS y parece que no desafina mucho.

**My Little Suede shoes.** Se sale del registro grave
